柏傲莊I睇樓客放棄參觀示範單位 直接入票

沙田大圍站柏傲莊I剛公布首批單位價單，一房單位折實入場費僅600餘萬港元，連日吸引大批市民參觀示範單位。現居港島東區的劉小姐表示，由於柏傲莊I的示範單位等候參觀時間太長，加上網上亦可睇樓，故決定放棄現場參觀，先行入票「攞入場券」，有意斥資約700萬元選購一至兩房單位。